{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018431",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신사 애인(무인)호텔"
    },
    "text": "宿の総客室数は26室で、近くには3号線新沙駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 プレミアムとVIP客室ではミニバーの全品目を無料でご利用いただけます。 また、全ての客室ではウェーブ、ネットフリックス、pooqゾン、ユーチューブなどのサービスをリアルタイムで楽しむことができ、無料Wi-Fiも提供しています。 雨天時は傘も無料で提供され、タイプ別に充電器をレンタルでき、レンズケースやレンズ洗浄液も無料で提供されます。 緊急時に備えて医薬品も提供され、ワイングラスとオープナーも提供されます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 客室は常に快適な状態を維持するためにセスコ抗菌システムで管理されています。 未成年者と1人部屋での宿泊は禁止されており、完璧なサービスのために様々なテーマと最新の無人システム施設が完備されています。 ペットとの同伴入場は不可能であり、車両は1台のみ駐車可能であり、追加車両の駐車時には30,000ウォンの料金が発生します。 顧客満足度のためにより良いサービスを提供するために努力し続けており、身分証明書をお持ちでない場合は入室を拒否され、全額払い戻しもできません。 宿に対する訪問者のレビューを見ると、位置が良く静かできれいな宿という話が多いです。 また、バレットサービスも提供されているので移動が便利で、客室内部には必要なアメニティが備わっていてリラックスできるという評価があります。 ただ、一部の客室では臭いの問題が発生する可能性があり、価格対比施設が高いという意見もあります。 客室の大きさが小さく、ほこりや髪の毛が多くて清潔状態が曖昧だという言及もありますが、それにもかかわらず、再び訪れたい宿として大丈夫だという評価があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿の総客室数は26室です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには3号線新沙駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムとVIP客室では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "プレミアムとVIP客室ではミニバーの全品目を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "全ての客室ではウェーブ、ネットフリックス、pooqゾン、ユーチューブなどのサービスをリアルタイムで楽しむことができ、無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "雨天時には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "雨天時には傘が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような備品がレンタルできますか？",
            "answer": "タイプ別に充電器をレンタルでき、レンズケースやレンズ洗浄液も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "緊急時には何が提供されますか？",
            "answer": "緊急時には医薬品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室にはワイングラスとオープナーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "料金はいつ変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室は常に快適な状態を維持するためにセスコ抗菌システムで管理されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や1人での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と1人部屋での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットとの同伴入場は可能ですか？",
            "answer": "ペットとの同伴入場は不可能です。"
        },
        {
            "question": "車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "車両は1台のみ駐車可能であり、追加車両の駐車時には30,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室はできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室を拒否され、全額払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューを見ると何が多いですか？",
            "answer": "宿のレビューを見ると、位置が良く静かできれいな宿という話が多いです。"
        },
        {
            "question": "どのような評価がありますか？",
            "answer": "バレットサービスも提供されているので移動が便利で、客室内部には必要なアメニティが備わっていてリラックスできるという評価があります。"
        },
        {
            "question": "どのような意見がありますか？",
            "answer": "一部の客室では臭いの問題が発生する可能性があり、価格対比施設が高いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "客室の状態についてどのような言及がありますか？",
            "answer": "客室の大きさが小さく、ほこりや髪の毛が多くて清潔状態が曖昧だという言及もあります。"
        },
        {
            "question": "再び訪れたい宿として評価されていますか？",
            "answer": "再び訪れたい宿として大丈夫だという評価があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 742
    }
}